蔣嘉琦ig同黑警合照我留言串佢被刪

問佢點睇d狗鐵騎衝入人群
佢唔覆都算仲 del埋我留言

樓主係五毛
block

？？？

push

咩人黎??

Push

who?

前香港女騎師

who btw

蔣小妹都唔識學人上波台？？

估唔到佢藍

我都o曬嘴

賭馬咪撚話自己黃啦

驚左馬嘅廢柴

弱智咪係我post留言啦

又唔係馬台 我屌你老母

屌你交通安全大使同交通最唔安全既黑狗合照

波同馬有咩分別

我有like你留言

比隻臭雞刪左了

不如大家一齊檢舉佢危險組織 點睇？

推

即係點 唔太識ig 用黎偷虧多

佢好似做左呢個交通安全大使好耐
抗爭之前已經有
不過佢都幾唔敏感

蔣嘉琦（藍絲）

我見有人打個喊既emoji都畀佢del左

report然後有得比你揀

見到樓上有幾個人問who
起底原來全部cctoy d人黎

調返轉諗
係佢本身撐狗先keep住做

臭閪一件

條友on9 唔洗理佢 一早block鳩左

藍天使

點解可以成家人都生得咁樣衰，係咪咁先做到藍屍

賢仔咪黃囉

關左留言功能

同佢馬術一樣咁垃圾

希望佢賭少d 唔好成日call自己買果隻

臭雞
唔騎馬走去騎馬主

唉 我屌 仲枉我咁鍾意蔣嘉琦小妹你

部分係 大把黃運動員喎

偷虧

係 仲有啲藍喺佢fb留言以為佢藍

Who is this Bitch

之前仲好鍾意佢 但後來聽人講話佢撐美心 藍屍嚟 我都唔係好信 而家冇得唔相信了冇諗過佢會做藍屍 唉

大把平時唔出聲既人其實唔係暗黃，而係暗藍

奶共狗

上利多

WHO?

香港得200幻人係黃，其他唔出聲都係當藍

抵撚死啦上利多犯天條

一定要識？

有無得騎佢隻馬？

Who?

拉馬咁叻，拉隻鐵馬睇睇

轉咗去做配種馬

原來係狗乸一隻
發錢寒成日痴去啲馬主都算，仲要連狗都唔放過
衰過做雞

好彩最受歡迎騎師投咗莫雷拉冇投佢

心諗乜水

原來... 入到嚟睇埋樣都係唔識

咁撚樣衰 唔係騎師真係冇人理佢

咁撚樣衰 邊個馬主咁識食

who?
利申波台狗

咁好多運動員都係冇樣不過照睇既

個樣中咗幅射咁

大圍掃黃掃唔中佢？

冇腦
奶黑警都唔好po哂相比人知啦

乜水？

前女騎師上過蘋果a1啵

上過蘋果a1
拎過國際性獎項
出名過其他香港運動員啵

wfc

上過蘋果a1
佢早幾年騎個時好紅啵
又拎埋國際性獎項

上過蘋果a1 唔睇馬都識啦
香港有幾多運動員會上a1

有幾多運動員上過蘋果a1

你騎波？

我上過佢

上過毒果a1 ge香港女騎師

你係佢本人？佢真係好樣柒

正常早幾年有係香港生活過都識啦

垃圾

攞

佢之前條仔都好撚藍。

散左？

笑撚死，阿豬阿狗都要識？你賭馬賭上腦？

邊個

亂咁block人

條友睇曱甴報仲咁撚大聲

其實無知係咪真係咁值得自豪呢

推 臭雞

咁祝佢墮馬咪算囉

佢之前條仔籃到嚇死你

唔怪得唔騎馬
驚墮馬撻死

壟馬果個？

想比佢騎

唔識

咩都要分黃藍？

潘頓我屌你老母臭閪收皮啦！

你吹撚帳?

屌 隻曱甴乸唔俾人留言

唔識咪自己Google lo
我夠知唔係個個人識

入到黎問完who答埋比你又要寸寸貢
有幾多個香港運動員上過a1 唔賭馬都知啦
除非抗爭前完全唔睇新聞

呢條仔同莎莎太子爺夾份開洋服鋪

而莎莎太子女就同Martin Lee個仔因政見離婚

btw散左？

無馬撚出黎駁嘴 好失望

關埋留言功能

我踢馬

被騎師

比人屌得多唔夠人嘈，唔憤氣嬲得濟係到發脾氣

你Block得

好失望

邊撚個黎